<resources>
    <string name="app_name">Wonderful Indonesia</string>

    <string name="app_info">Aplikasi ini merupakan aplikasi informatif tentang keindahan Indonesia</string>
    <string name="judul1">Danau Toba</string>
    <string name="judul2">Raja Ampat</string>
    <string name="judul3">Borobudur</string>
    <string name="judul4">Gunung Bromo</string>


    <string name="isi1">Danau Toba adalah sebuah danau alam besar tekto-vulkanik yang menempati kaldera dari sebuah supervulkan.
        Danau ini memiliki ukuran panjang sekitar 100 kilometer, lebar sekitar 30 kilometer, dan kedalaman hingga 505 meter (1.657 kaki),
        terletak di Provinsi Sumatera Utara, Indonesia. Danau Toba merupakan danau terbesar di Indonesia dan Asia Tenggara.
        Di tengah danau ini terdapat sebuah pulau vulkanik bernama Pulau Samosir.
    </string>
    <string name="isi2">Kepulauan Raja Ampat merupakan rangkaian empat gugusan pulau yang berdekatan dan berlokasi di barat bagian
        Kepala Burung (Vogelkoop) Pulau Papua. Secara administrasi, gugusan ini berada di bawah Kabupaten Raja Ampat, Provinsi Papua Barat.
        Kepulauan ini sekarang menjadi tujuan para penyelam yang tertarik akan keindahan pemandangan bawah lautnya. Empat gugusan pulau yang
        menjadi anggotanya dinamakan menurut empat pulau terbesarnya, yaitu Pulau Waigeo, Pulau Misool, Pulau Salawati, dan Pulau Batanta.
    </string>
    <string name="isi3">Borobudur adalah sebuah candi Buddha yang terletak
        di Borobudur, Magelang, Jawa Tengah, Indonesia.
        Candi ini berlokasi di kurang lebih 100 km di sebelah barat daya Semarang, 86 km di sebelah barat
    </string>
    <string name="isi4">Gunung Bromo (dari bahasa Sanskerta: Brahma, salah seorang Dewa Utama dalam agama Hindu)
        atau dalam bahasa Tengger dieja "Brama",
        adalah sebuah gunung berapi aktif di Jawa Timur, Indonesia.</string>

    <string name="wiki_toba">https://id.wikipedia.org/wiki/Danau_Toba</string>
    <string name="wiki_ampat">https://id.wikipedia.org/wiki/Kepulauan_Raja_Ampat</string>
    <string name="wiki_borobudur">https://id.wikipedia.org/wiki/Borobudur</string>
    <string name="wiki_bromo">https://id.wikipedia.org/wiki/Gunung_Bromo</string>


</resources>
